[DC綜合#7] OG Captain Marvel 新Trailer呢

舊post未推爆咁快開新post ,不過推定等睇shazam full trailer先

推

留名

完整trailer 幾時有?

正，又有新thread

水浸到日本又多六千萬美金票房

係咪有理由懷疑戲唔止一件戰衣
呢件有層次過預告嗰款

勁

美國本土到咗三億，真係成地玻璃碎

Diamond出figure成日用concept art

star fire

又有人静雞雞負皮

呢度係咁，總有一兩個無聊人搞事

shazam!!

細楷
SHAZAM!!!

係喎 wonder woman又話班神死撚曬咁shazam而家d神力喺邊到嚟？

一係只係以為死哂，一係直頭唔提

wonder woman阿媽又話把劍係god killer啦

轉自Dc電影報道：預告內容從比利和他的收養家庭一起吃晚餐的場景開始，Cooper Andrews飾演的角色Victor Vazquez提到有個新的超級英雄在費城出現。之後切入華納、新線和DC的logo。logo過完之後回到晚餐場景，Darla Dudley和Pedro Pena亮相，Pedro還嘲笑了沙贊的制服。之後鏡頭切換到巫師的地洞，我們又回顧了一下比利獲得超能力的場景。
比利和弗雷迪開始為他們的超級英雄想名字，然而沒想出什麼好主意。鏡頭切到沙贊從空中高速墜落的場景，當他下落到一定的速度，馬上就要掉到地上時，他突然像超人一樣飛了起來。這時候沙贊明白他是真的能飛。之後Mark Strong飾演的希瓦納博士登場。他和沙贊在空中搏鬥的鏡頭，被切到了另一個小孩拿著蝙蝠俠和超人玩偶對打的鏡頭，沙贊和希瓦納博士像小孩手中的玩具一樣對撞。在小孩玩玩具的同時，他口中還哼著1978年《超人》電影中超人的主題曲。
之後又穿插了一些首款預告當中已經出現的鏡頭，然後我們看到比利和弗雷迪來到了一家房地產公司，為他們的“超級英雄基地”選址。他們問有沒有空閑的城堡，最好能是湖景或者海景房。之後的鏡頭里，還沒變身的“驚奇家族”(Marvel Family)就變身沙贊的問題與比利對質，期間穿插著一些動作場面。
在最終的“雷霆沙贊”logo出現之前，我們還看到希瓦納博士問沙贊他多大了，沙贊回答15歲左右。之後出現了一個比利變身的新鏡頭，他從一棟樓上縱身跳下，變身為沙贊。最後，希瓦納博士將沙贊扔進了一家玩具店，沙贊拿起一個巨型蝙蝠俠玩偶向希瓦納博士砸過去，場面頗有喜劇效果。最後在二人打架時，沙贊跑到了一臺超大型的鋼琴上，致敬了這部電影的靈感來源之一《飛越未來》。
《雷霆沙贊!》第二款預告將於本月放出，傳言具體日期在1月19日，敬請期待。

N52 Shazam Family

[/quote]N52 Shazam Family[/quote]
會唔會太多角色
又沙讚家族又七大罪
證實左今次8個敵人

如果用Seven deadly sins應該會係Man of Steel啲krytonian soldiers或者JL parademons咁用黎做沙包？

屌咁即係唔用以前Mary同Billy有血緣關係個設定姐

Shazam Family感覺上會搞到billy冇左咁特別

今晚trailer

幾點

應該10

唔係半夜1點咩？

屌係喎 9am PST

依個導演好cute

jackdgrazer.tr WHERE IS TRAILER???
abdelrahman_rasla Where is the trailer
young_rawnnnn So about that trailer.....
ranaprabat HBD
crimsonsteel3945 So when is the trailer
rajkamal787 Full trailer plzzz

仲未有

應該係星期六先出新trailer

改左起源？

傳完一日又一日，唔知邊次真

未知

nooooooooooo

講左會出沙讚家族同七大罪
演員都公佈左

難怪要造十套衫

DC又地震

DC's longtime Senior VP Art Director Mark Chiarello has been laid from the company as part of organizational changes announced on Wednesday, according to The Hollywood Reporter.

‘Aquaman 2’ In Development, James Wan Likely to Return

Aquaman2

好似話暫時係監制
睇埋劇本先決定執唔執導
求神拜佛今次劇本寫得好好睇睇 溫大導再執導

仲有一點係今次編劇係溫子仁自己搵
所以好大機會回歸執導第二集
華納已經重金禮聘溫子仁
希望佢快d簽合同

YJ Beast Boy慘到仆街

titans go 呀
可惜netflix唔齊

Young Justice黎

佢真係幾知觀眾諗乜 無好劇本就唔接
起源劇情差d但爆谷片都仲情有可原 續集就無呢支歌仔唱了
事實上唔少人對水行俠劇情都有不滿 只

真？

真
Krypton出

睇完呢52集應該睇邊套追落去

Lobo？

曬撚氣
佢爛鬼鬼片咪又拍續集
扭屎忽花叫高Ｄ導演費就真
之前ww大收Patty Jenkins都唔即話肯拍住
等華納offer左高導演費咪開工囉

是但啦
成績咁好 有要求都好合理

Aq差唔多超越埋TDKR票房

預咗會超啦依家，全DC最高票房

當年英雄片潮流未算hit,家下一年十幾套

呢集慘到仆街

Yes

瘦到

又話出trailer 既

DC既stan lee係邊個?

HQ

Bruce

我剩係識Jim Lee

又消費老爺

我會揀Bruce Timm

xxx版

Jack Kirby

DC太難揾一個有代表性嘅人出黎

Harley Quinn
General Kenobi

啲造型好似唔錯

Watchmen 果個？

H&M廣告咁

第3 張係black canary?
好似比想像中好, 仲意為個演員會好黑

Zack Snyder

個死肥妹仲黑過佢

George Perez同Marv Wolfman將DC分為pre/post crisis
Dan Dioio同Jim Lee重勁 搞個N52出黎你睇宜家d電影套套都跟N52
佢兩個重唔係DC之父

逼我揀我揀Geoff Johns算

N52 Crisis

唔熟D角色

Cass做乜鳩

洪金寶黎架啫

P52 GL

亞裔都搵個尖臉唔係圓臉啦

Arkham Crisis？

個金髮佬原來係victor zsasz黎

Bendis is the best thing happening to DC RIGHT NOW

唔悶?
吹足三年

BREAKING! The Batman movie will be released on June 25 2021 but sadly Ben would be passing the torch.

Thank you Ben Affleck. Mixed feelings and love to you.

Sources?

我都想知係唔係fake news

原來我睇錯左

Ben 自己share左個新聞 應該係真 希望佢有份客串啦

好消息係2021年有Batman睇 另外SS2都係2021

唉屌

It’s also interesting to see next Suicide Squad film called The Suicide Squad and not “Suicide Squad 2.” James Gunn is writing the film with an eye to direct.

屌啦 就算係young bruce都可以比ben客串下呀？
一開始由現代過渡到以前比ben岀下場都好呀

之前我們已經知道《自殺突擊隊》（Suicide Squad ）新作是由詹姆斯·岡恩（James Gunn）來編劇。

現在根據《好萊塢報導》（The Hollywood Reporter）消息，他正在洽談執導事宜，預定 2021/8/6 上映。

本片目前訂名為「The Suicide Squad」報導中提到這部作品不是直接的續集，而更像是「重新開始」（relaunch），消息來源告訴《好萊塢報導》說岡恩的重點是將這個系列帶往全新方向，並有幾近全新的角色與演員們，且同時提到本片將深具岡
恩的風格。

另外還有一部《DC Super Pets》會在 2021/5/21 上映。

Dceu 已死

即係reboot 如果係真dceu應該變左黑歷史 之後每套DC電影都可以單頭咁睇

Inspired by Spider-Verse, DC Comics is working on a Batman Beyond movie for the big screen!

真心已死

真係見咩紅就玩咩

想睇1984會點講

其實WW同aquaman都證明左 唔關係咪同一unverise事 係拍得好 WB干擾少d就得

咁家陣依兩套野仲係唔係DCEU
我見前兩日WW個導演講拍JL2前最好多d solo電影

屌,我想睇 Flash . 睇佢一個打十個

係

最理想係ben batman戰死，平行宇宙出個新版本

Batman Beyond？咪可以叫Ben Affleck做老年蝙蝠俠？

點會唔係 6部戲都有關連
WB輸打贏要

又唔見marvel話hulk唔係mcu

名存實亡既dceu
話就話within dceu 但其實每套都獨立作品黎
Wb話覺得唔需要諗點connect每套戲

connect唔到
老爺係Gotham打到甩手甩腳, 都唔call 班super friend 入黎鏟平Gotham

呢個問題mcu咪一樣有

睇黎要十鳩幾年之後先睇到darkseid

Gotham 啲野，Batman 一向唔會搵外人幫手

American Assassin咪係囉

DC電影兩樣野多
女，傳聞

本來自導自演 跟住變自演 再跟住唔撚演
太撚on9 一套solo都未show到俾人睇就要換人

on9加可惜

對Ben極唔公平 bvs嗰期明明勁正 偏偏就無solo

WB係DCEU最大敵人

BVS上映被就Cut走30分鐘
SS Cut走Joker戲份
JL 踢走zack搵Joss重拍
唔拍MOS2 Flash GL Cyborg
唔比Ben拍Batman Solo

Aquaman差少少無左段
WW差少少無左段No man’s land

仲要迫JL片長得兩個鐘
JL 6個成員有一半係新嘅，得兩個鐘又要介紹新角色，又要復活超人，仲要鋪Darkseid條線

Darkseid有排 佢依家咁搞法

Injustice應該直頭冇希望，當年入戲院睇BVS見到Batman發夢嗰幕我J到休克咁滯

Flash Aquaman同Cyborg各自有一段戲被cut
所有關於Darkseid又被cut

偏偏難民嗰part就唔撚cut

果段係Joss補拍落去架

WB啲高層應該有睇補拍啲shot掛

Russian Family>all

今朝睇到編報導講zack原本planning
JL1 ending係boomtube會見到darkseid
JL2 係JL去apokolips打darkseid 個尾係比佢屌打
JL3就係darkseid 去地球 應該個尾就係batman犧牲左

依家個plan都無曬了 連jl幾時再拍都唔知

只望睇到zack真正既JL

ss原本有得打荒狼添

反而我覺得ss打sw唔實際 雙方實力差距太大

ss啲成員實力同普通人幾乎無分別 完全表現唔到
係得火佬勁 仲要無端端講埋啲咩family

個時超粒方仲話咩最感人英雄片
睇完屌撚哂鬼

宜家batman 都係犧牲咗

根本成套ss個方向就錯曬
無鬼打鬼 無表現到班奸角特色 走去行搞笑風 joker仲要做埋mk仔
跟返動畫打joker batman 成套戲會好睇好多
一開始拍果陣我仲期待見到batfleck 挑ss機 點知乜都無

成個dceu我最憎就係JL 其次係ss

SS JL BVS
三套都狗也不屌
Mos勉強合格
WW aquaman

d打鬥仲要hea到仆街
初初知batman同死亡射手會有場打鬥
點知
最無dc味道就係ss
ww同aquaman雖然唔係zack執導
但打鬥 畫面方面都有少少保持返dc味道

所以我覺得洗走ss 同 zack三部係好多過壞

咁多套dceu我擺mos第一
打鬥第一唔使講啦 佢將superman 寫到無咁完美 講佢點迷惘到挻身而岀 選擇接受superman 呢個身份既過程我好中意

但打死都無mos2

dceu咁多套mos係最重史詩感
氪星毀滅
超人第一次飛
救老母打鳩薩德個下
全部打鬥精彩唔洗講啦

JL 寫衰左
btw Clark都唔知點向其他朋友explain佢未死

分開睇樣樣都唔差,但夾唔埋,d轉折位勁怪

冇人想睇Krypton點爆囉
DCEU Jonathan Kent可以話係咁多個version入面最on9
打鬥係好睇不過Kal El真係智障囉

咁都要交代下個星球點爆既
再講少年kent 都未完全發掘到佢d能力 果個情況下佢救老豆一定比人發現佢有超能力

krypton兵變老豆無雙爆炸，啲subplot多撚到

Jonathan分明係自殺
我當時睇到o撚咗嘴

Warner Bros. sets DC Super Pets movie for release in May 2021

2021 仲有Krypto

出幾多套都無用 完全無哂癮

出隻狗都唔出mos2

全中
屌你dc 拍撚飽佢

不如呢度改名叫DCEU綜合算

動畫黎姐是鳩但啦

Ben好似仲有一套合約 嚟緊2021嗰套講後生bat
傳Ben會似ww咁flashback 所以佢twitter講嘅只係唔會做後生bat？之後講老bat會做返？
屌dc真係只有傳聞

D傳聞認真好煩 又多fake news

原來係動畫,我以為好似disney咁live action

Warner Bros. Pictures offered James Gunn a Superman movie!
幫人寫ss2劇本但叫人導超人

Pudding

《超人: 鋼鐵之軀》《蝙蝠俠大戰超人: 正義黎明》與《正義聯盟》分鏡畫師傑.奧利瓦 (Jay Oliva) 曾經透露導演扎克.施奈德 (Zack Snyder) 對DC擴展宇宙最初的計畫涵蓋五部電影，而第五部作品很有可能就是《正義聯盟3》。

日前，美漫達人凱文.史密斯 (Kevin Smith) 在其播客節目 Fatman Beyond 表示自己最近受邀參訪《星際大戰9》位於英國華納松林製片廠的片場，而且他在那裡有幸與《正義聯盟》主體拍攝和補拍作業的劇組人員進行交流，並且取得了《正義聯盟》三部曲的相關資訊。

導演扎克.施奈德願景中的《正義聯盟》結尾基本上與院線版相同，最大的出入是大反派荒原狼 (Steppenwolf) 被天啓魔 (Parademons) 使用爆破通道押送回天啓星時，正義聯盟意識到更加險惡的威脅—— 達克賽德 (Darkseid) 的存在：

「正義聯盟看到了達克賽德，達克賽德也看到了正義聯盟。爆破通道關閉，它就是這部電影他媽的結尾。他們意識到外頭還有一個人，而他們必須啟程了。」

不只如此，史密斯也表示阿弗雷德.潘尼沃斯 (Alfred Pennyworth) 在《正義聯盟》談話的神秘人實際上不是超人，而是一名綠燈俠。《正義聯盟2》將把故事背景設定在外太空，而且綠燈軍團將和正義聯盟聯手對付達克賽德：

「《正義聯盟2》將設定在外太空，而正義聯盟會把戰爭帶到天啓星⋯綠燈軍團會參戰。」

然而，《正義聯盟2》將擁有類似《星際大戰五部曲: 帝國大反擊》與《復仇者聯盟3: 無限之戰》悲催的結局設定，正義聯盟遭達克賽德打敗後，達克賽德前往地球並且將其改造為《正義黎明》騎士惡夢中的形象收場。據此，《正義聯盟3》將會是正義聯盟與達克賽德的最終戰：

「而它會有第三集，英雄們會和達克賽德展開最終戰⋯⋯我的媽呀！」

the fantabulous emancipation of one harley quinn

真心想問下外國fans係咪都極不滿WB

照個計劃其實zs plan緊佢個5部曲，個dceu開放空間有局限
咁發展其他導演攪其他dceu英雄的話確實好難發展，
正義聯盟上畫時水行俠flash都未有獨立電影跟本就起唔倒加乘作用，
依個plan如果想攪起佢真係要10年以上，正義聯盟集結電影起碼要隔4~5年先可以出一集
唔係根本buildup唔倒

攪衰正義聯盟華納班高層＆導演，華納都炒撚晒啦！

唔想知呀,屌,
朋友,向前望啦

向前看
期待ww1984 shazam the batman aquaman好過啦

依家再講返zack個plan已經無意思 向前看算啦 不過見到依家呢個所謂既宇宙已經名存實亡好唏噓 都唔知幾多年後先再見到dc hero集結 ben Affleck 有無機會返黎都唔知 唉

拍三套得一套合格 我理撚得佢plan夠廿套戲咩

你當而家套JL係佢拍？ MOS BVS只係合格？

zack個plan,起碼拍咗出嚟嗰啲缺點係太封閉，無諗過人哋啲stand alone點拍，ww離棄人類100年係咁，超人復活無咗人類身份又係咁，蝙蝠俠退休復出又係咁。佢plan比自己啲嘢喺拍到呀，但睇怕拍完dceu條條線都斷晒唔洗拍。根本dceu從一開始都無一個夠開放嘅plan,依家著重solo係唯一可行辦法

就係講緊依個plan唔會攪得成dceu，就算佢拍得成都係zs dc 5部曲來

華納咁搞一搞法 唔知會唔會又拉低DC既票房......見外國好多人話唔再睇DC片

係 得mos合格

咪傻啦，跟原本條舊路就真係扑硬街，依家solo為主起碼進可攻退可守

但依家wb 好似無乜planning 咁 係又開唔係又開咁
Jl果7個都唔拍左先 走去搞plastic man呢type
本身仲諗住佢會重新規劃過個宇宙會點玩 點知依家就話唔會focus係connect 個宇宙到

無plan好過夾硬plan,做起個朵再諗都唔遲

Sor頭先講得唔清楚，我係講緊換走ben果單，好多DC Fans都覺得佢係做得最似漫畫既Batman，換走佢真係辣興好多fans，好多人話退坑......

依家又未知BEN係全QUIT定淨係唔拍呢套，睇定再講囉

討論DC計劃

講一個笑話
dceu計劃

可能平行宇宙下其他的地球
係DC 拍得成DCEU ... 幾十部電影...

FF完,訓

真係講經咩 佢話佢plan緊100 集都得啦 成王敗寇 重講咁多做咩 佢搞番套修正版正義聯盟我就信喇

轉咗Greg Capullo畫喇

係呀，新聞未update，我對本書有興趣

呢度冇人有興趣講漫畫 慳返口水

就算買都淨係會買Captain Marvel, Mary同Captain Marvel Jr.

我覺得電影一次過出晒都幾瘋狂

有買好買喇mattel

出Joker, Penguin喎

Returns penguin
Forever batman
Dark knight joker

每集執一隻又夾唔埋

綜合討論嘛，冇乜所謂，btw負評唔係我俾你㗎，唔好誤會，年三十啲友仔重咁勤力負評，唔知真係以為有錢收

五色戰隊

又大隻咗

玩具only ???

Bandai 改色大法

DCU movie

幾時出Justice League S6呀屌

Robert Pattinson Reportedly Being Eyed For The Next Batman

Ben淨係做到2021 好灰

佢練大隻d同留鬚其實ok

姐係2021個套？

Avg3咁高票房
WB無可能唔諗JL
之不過依家未係時候講啫

度邊啲留邊啲reboot就係為左新U

年尾套joker真係唔知諗緊乜 但又唔係leto做

佢幾高？

185定186

西追？

已經確認咗???

佢twilight之後拍左好多高質戲
The rover，good times
不過如果佢要做batman真係要操大隻同留鬚
個樣太baby face

Tom king係咪同老爺有仇，本batman瘋狂虐待佢

吳雨霏？

HQ個造型已經差過SS好多

好可惜喎，arrowverse fan game比WB收皮
啲場境好還原得幾好

但佢個樣好歐洲人feel，唔似硬漢

好正呀!!!
新年减下肥啦大家

個樣本來已經唔討好，做咩加個鼻環

Edgy到𠝹手

Lm

真係唔掂喎

就快有新預告

如果搵佢做又點睇

shazam 有XX 客串

不過係替身...

兩個Captain Marvel

Superman?

係 會出個身唔出樣

聲都未必出

好有 feel

The Trench都話拍

Aquaman外傳

真係痴撚線公司 無人會估到

WB真係痴左線

一紅即刻出外傳

DC不意外

外傳唔係問題 但點到估唔到係trench

煙幕？

四少巴 近排2邊美漫都睇到我好悶
得返Morrison神GL同Doomscday clock會追

Doomsday Clock無限delay

GJ幾時死 Titans電視劇又搞到咁

好似下年終於開始搞black Adam

DC好多傳聞新聞

所以拍得成再算

一日未正式公佈都唔可以當真
不過就算正式公佈都仲有機會改

要有BTS流出先當真

Wb究竟想點撚樣

拍老母大戰Trench
打到monster hunter咁就差唔多

其實有D咩好拍？ 睇aquaman剩係睇到一堆怪獸 定係有英雄 利申唔熟漫畫

温子仁自己出面講有興趣再拍trench
開呢套應該係佢拍aquaman2條件之一

講海溝族 正喎

佢twitter話鐘意個設定

影響唔到其他作品進度咪得
行多條新路線都好

賓佬真係唔做蝙蝠俠?

佢冇話唔做
只不過係solo batman 拍年輕batman
佢冇得做啫
個個曲解哂

只可以肯定係 2021果套Batman Ben唔係主演

咁睇就應該係溫子仁自己好想開呢個aquaman宇宙
主線就自己搞，果D低成本支線就俾佢公司D細既去練下手感。
咁就同Conjuring宇宙同一種玩法
一套電影入面引入一至兩種生物（惡靈），再開外傳前傳咁落
溫子仁自己就賺到笑

睇嚟要下個月先有新trailer

應該等女人captain marvel上咗先

McFarlane, 唉屌

唉屌 女人captain marvel條trailer拍套成套green lantern咁 個setting似到咁 WB會唔會唔拍green lantern corp㗎

唔係拍黑人主角咩？

癡撚線 仲有兩個月就上都可以仲未有一條正式trailer
Dceu好似無一套戲試過咁 套套都有兩三條trailer

v4睇左未 我覺得v4比N52好睇好多，或者去v3睇翻Emerald Twilight講Hal點做反派

個期好難打 前CM後avg4 一個月都無 可能會出條5分鐘trailer 同suckman一樣

放左入aquaman 隻碟到，賣碟新境界

冇玩玩具，品質好差？

唔郁得嘅Action figure

原來如此

痴撚線公司 姐係下個月先有

D宣傳同aquaman 比感覺上差好遠

冇計喇 shazam又唔算熱門角，漫畫都係近排先出番 而且套戲預算比suckman低勁多

同埋依套唔係wb直接岀 係new line岀 唔知關唔關事

占士金馬倫大讚水行俠

According to Forbes, Harley Quinn (Margot Robbie) is not expected to return in Gunn’s film. Harley was the breakout start of 2016’s Suicide Squad so there has been some thought that perhaps she would stick around despite Gunn using a mostly new cast. Apparently, that will not be the case and Harley is out.

VS TMNT

唔係BTAS果個
果個最後有講由btas到tnba換設計

傳聞Shazam試映有大超客串片段 但無樣 Henry 亦都拍左一段客串 但未知會唔會係上映版出街

大超同Shazam 一齊打Black Adam

係咪話henry約傾唔掂，所以得無樣客串

搵Henry返嚟求其拍2秒 啲fans已經high撚到濕晒啦 wb都可以搞到咁複雜

未傾好合約 可能換角

重好啦可以用番killer frost
同埋Margot Robbie應該唔會肯同James Gunn拍戲

換角唔撚睇

佢個經理人係同Rock 同一個(rock 前妻)
我估佢地同WB 都傾好多次,如果Shazam 客串可以見樣,
咁MOS 2 就好事近

係個垃圾經理人想幫henry拎一線影星片酬喎

mos2到宜家都冇消息 WB究竟做緊乜春野
憑咩aquaman同ss有2仲有埋海溝族但係superman冇

又話2020出埋GLC，點解連演員都未confirm

只能夠話DC差緊個Kevin Feige

要不是aquaman DC早就完了

Henry 仲未上一線咩

佢除左dc仲有邊套電影係做主角？
仲要DC果d都唔叫大收,
Jason ,margot 同gal 果幾個R高人工都叫合情合理,話曬都叫有少少成績俾人睇到

咩成績都未出到同人講要一線片酬？

MI6？

Mi6係睇Tom cruise

請James Gunn有俾到superman佢揀 佢揀咗ss
wb唔係揀人拍咩 係叫導演自己揀

Michael B. Jordan話自己有興趣做平行世界Superman

等睇WB拍呢套都唔拍MOS2

但係aquaman2好似系WB求溫子仁翻黎拍？

想正正常常睇JL七巨頭+二線超英點解咁難 我最鍾意嗰個冇出場都算仲要次次採訪都俾ryan reynolds diss

緊係求啦咁收得 點會俾佢走 有排都唔會睇到七巨
btw係

一直都覺得aquanverse係温子仁自己提出

每次有人講新傳聞佢都第一時間衝出黎護航做澄清

有心搞就最好

mos2應該永遠都冇
放棄吧

batman vs 忍者龜

BVS 咪就係 MOS2囉

bye Ben

聽到呢個news 真係唔想再追來緊既DC戲

你快手啲

已成回憶

證明中年batman只適合zack,唔適合其他dc movie

真 好撚心淡 batman 都可以比wb搞到咁 已經唔想追

正義聯盟正式收皮？
以後期望下獨立作品算
溫子仁繼續搞水行俠宇宙

Dllm DC

真係好心淡
你又繼續推咁多同宇宙野
但又搞一大堆另外brand

一係你快手出flash point reboot 喇屌你老母

不過其實zack都有責任

DC今個星期食咗屎

仲有咩屎？
漫畫個邊？

係咪當MOS, BVS, SS, JL都冇出過 屌
得WW,Aquaman係DCEU
跟著就係Shazam, Bird of Pray, Batman reboot?, SS reboot

搵呢條友頂肥ben啦

漫畫條出版線傻撚咗cancel咗一堆書
上幾個星期又不停炒人

Scott Adkins如果高多10cm真係完美

hello there

覺得佢唔掂咪一早炒 拍晒先搵第二個黎補拍

拍埋JL先發覺真係咁唔掂

咁關演員咩事先

唔用中年設定丫嘛

票房毒藥

The bat is dead,bury it

五色戰隊？

Doom patrol 好撚正

以後真係獨立咁去睇d電影算 根本就無connection wb明顯都無長遠咁諗過之後點 dceu我當jl後就大結局左算

作為fans由mos開始撐 到ben宣佈自導自演 再到依家宣佈埋唔再玩真係心鳩淡 好地地一個電影宇宙 一大班岀名英雄比wb玩到咁 真係好撚想棄左佢算 無眼睇佢再柒落去

作為fans由mos開始撐

咁之前果d呢

jl bvs mos ss變左黑歷史

Dceu同其他單頭電影好唔同 之前邊會見到真人大超同老爺同場

只望WB會出番JL Snyder cut 當三部曲結局算

咁所以之前就唔係fans？就唔撐？

我講緊成個dceu姐
之前tdk果d緊係有睇

以後未必套套睇，啱口味先入埸

撐dceu就代表唔撐舊果d?

Doom Patrol好撚正

宜家你地已經講緊DC野無心追

唔算無心追，不過會睇情況有興趣先入場，有啲九唔搭八嘅好似plastic man咁，上映就未必入場啦

無心追dceu姐

估唔到咁高質

搞到好想睇
手機有無得睇
搬左屋無電腦

簽晒約 我諗wb都無諗到拍出嚟評價一套差過一套

BVS個director cut其實唔差
坊間評價差，班19高層絕對要負責
JL中間先換個風格完全唔同嘅導演
個種衝突感咁明顯，真係當觀眾白痴咩
總括黎講WB食撚屎啦

依家仲講snyder cut

thx 聽日放假睇

WB做決定個陣係咪唔諗後果

有錢搵就得,後咩果

會唔會有啲因小失大

全球總票房
19 Captain America: Civil War BV $1,153.3 $408.1 35.4% $745.2 64.6% 2016
20 Aquaman WB $1,130.8 $331.4 29.3% $799.4 70.7% 2018

華納會唔會上到過左civil war頭先落Aquaman畫呢

屌 偽文青mode

咪bvs段opening

幾時先出預告

Shazam打個壞人係邊個

官方定fanmade?

官方美術宣傳圖

Armie Hammer Is Reportedly In The Final Talks To Replace Ben Affleck As The New Batman

遲左十幾年

無限loop

Dr. Thaddeus Sivana 漫畫中打開左Black Adam既封印 得到左部份異能

Not my marvel family

40年captain marvel 迷？

刪走綠黑紫

成隊5星戰隊咁

WB玩夠未

佢做就正

好似又係流料

又想拍多次

U.N.C.L.E.

綠黑紫擺到明係搞緊pc又黑人又亞裔，點知new52佢地存在感又勁低

真係流料

次次cast人都傳Armie Hammer
由green latern到shazam再到batman

佢07年本身cast左做JL既Batman 但套JL難產左
如果matt係要搵年輕Batman 佢外貌都同Ben唔差得遠 雖然差十幾年

要用年輕人不如直接用David Mazouz

咁又太後生

咁Armie Hammer叫出名得黎唔算貴

咪玩啦咁矮

Doom Patrol好正

到依家都唔知個反派有咩能力

Ezra Miller 個訪問唔通WB想連接DCEU DCU同CWU

cw都連 唔係掛

無講明 只係話speedster連接唔同universe

係味開始放風, Flash 開拍

軟reboot

怪獸3都未開拍，邊可能輪到Flash

2020 ww bop
2021 batman ss
2022 應該flash?

應該CW最尾infinite crisis之後arrow死咗flash消失咗就咁完Arrowverse，留返batwomen喺CW就算

新tv ad. 有幾幕新鏡頭

宣傳期開始
睇黎都要等3月5號先出正式預告

美國開始有宣傳品見街啦都

各類宣傳都有 係無正式預告姐

都要等到隔離上先大規模宣傳啦

留係aquaman隻Blu-ray 播呀

又黎 ff下好啦 唔好當真

ydh[img]

自組trailer

仍然未有預告，似乎要三月頭？

上次Marvel專登揀AQM上果日出A4 Trailer
今次DC會唔會有樣學樣 揀CM上果日先出呢？

痴住cm片頭出預告昆人入場

Titans cast左superboy

16DEC2022

屌你wb！
batman mos2 flash gl重未有著落
家下咁撚快排鬍鬚佬2上

仲未知係咪溫生接

而家WB唔理個universe 邊套收得咪拍邊套 所以SS都有續作 MOS就無

又無限loop BTW 新ss唔會有will Smith

換返白人好過啦，無厘頭變咗色

希望仲會有HQ啦

又傳話有啦嘛

希望仲有回力標 kingshark都好似幾正

SS成班角色獨立睇都正 擺埋一齊套戲就好差

套戲寫到一pat屎咁 明明應該講政府啲陰謀嘢 點知乜都無

Yaaaa that's hot that's hot

爛片代言人
.

《神奇女俠》和《水行俠》是DC擴展宇宙中在票房與口碑方面都雙收的電影，而它們如此出彩的成績也讓華納兄弟影業改變了他們對DC擴展宇宙的經營策略。

稍早前在接受 LA Times 專訪時，華納兄弟娛樂公司董事長兼首席執行官凱文.辻原 (Kevin Tsujihara) 便談論了過去幾部評價褒貶參半的DC漫改電影如何影響DC擴展宇宙在未來的發展：

「即將上映的《沙讚！》《小丑》《神奇女俠1984》和《猛禽小隊》感受就像我們步上了正軌。我們擁有正確的人選在正確的項目工作。這個世界觀之間的連結並不如我們五年前構思的那麼緊密，你們接下來會看到更多專注於單一角色的獨立故事。這並不意味著我們在某種程度上不會回到一個聯繫更加緊密的共享宇宙，但感覺這才是當下最好的策略。」

總裁也在訪談中加以解釋道:

「帕蒂.傑金斯 (Patty Jenkins) 在《神奇女俠》的表現向我們展示了如何處理超人和蝙蝠俠以外的角色。很顯然的，我們想要把這兩位角色弄好，我們也想要很棒的蝙蝠俠和超人電影。但是《水行俠》是我們證明我們自己的能力的最佳例子，它們都擁有自己獨特的一面以及不同的基調。」

WB不嬲只有一個策略
紅嘅milk盡，霉嘅割席

呢句所有電影公司都適用㗎啦

唔通仲俾錢開戲俾zack咩

agger,拍夠三套先割仲想點

而家係batman換演員呀, 點智搵個舊演員客穿

《小丑》都唔係DCEU

Will smith 整套standalone deadshoot已經J爆

換角啦

反而想睇喪鐘多d
究竟Joe版喪鐘係咪已經無出場機會？

想睇Ben版Batman vs Joe版Deathstroke

Same

2019年4月 《沙贊》後期制作中
2019年10月 《小丑》(非DC電影宇宙)制作中
2020年2月 《猛禽小隊》拍攝中
2020年6月 《神奇女俠2》拍攝中
2021年6月 《蝙蝠俠》(主角並非班艾佛列克，正在選角)
2021年8月 《自殺特功隊2》
2022年12月 《水行俠2》

小丑同ww84都後製緊啦

係啵 殺青左

有生之年見唔見到darksied

等New God電影

Flash 劇本重寫緊

星期一出沙讚預告

今次究竟係真未

今次導演自己講

估唔到呢世都睇唔到batfleck打joe manganiello

一陣Shazam收得差 隨時睇唔到Shazam vs Black Adam

the rock分分鐘唔做添 講咗咁鬼耐

屌

Joker無咪neto做

係咪

唔係leto做 joaquin phoenix做

一套suicide squard就收皮
之前仲吹到花好多時間研究角色

今年嗰套唔係dceu入面 又唔知搞乜9
不過dceu再出joker 我估leto應該都唔會再做

灰啦俾人剪剩咁少鏡頭

其實套戲算收得 但影評大多指Leto演得好差

其實Shazam可以拍到好似一拳超人咁

JL Superman 咪一拳超人

Leto去左Sony做morbius 應該唔翻嚟啦

咁多套應該得JL唔收得 但啲評價

之前傳過搵Phil Lord and Christopher Miller拍Flash之後無左件事，而家反正都無左Universe做哂solo電影，再搵翻佢地拍啦

搵咗game night導演拍同寫

JL個flash好柒

Shazam vs Superman

其實Joaquin Phoenix做小丑係超班...

Joaquin Phoenix有咩差過leto？

調返轉問就差唔多，Leto有咩好過Joaquin(除左靚仔)

拎過oscar

駁唔到

仲有4個鐘

joss最鍾意撚9啲主角

全世界一早知道係Joss 補拍啦
係得Zack唔知
鬚都未執好

Zack 無睇上映版

根本ZACK 都冇勇氣睇

zack而家計劃緊套喪屍片
好快又有zack電影睇

Netflix

佢咁樣撞落去之後就上batman v shazam啦喎
等等

Shazam個m係咩話？

Mercurius

Mercury先啱

出左了

I am batman

You are not

Captain sparkle fingers

會唔會花式出captain marvel 個名
captain xxxx
xxxx marvel咁

#doomsday

個預告無新野睇

自抽

克雷.艾諾斯 (Clay Enos) 是導演扎克.施耐德 (Zack Snyder) 的御用劇照攝影師，他也參與了《超人: 鋼鐵之軀》到《正義聯盟》製作工作。

近日，克雷.艾諾斯在作客播客節目 Farooqi Bros 時，便談論了有關《正義聯盟》導演剪輯版登上大銀幕所面對的種種問題:

「從邏輯上來看這件事相當困難，畢竟它會是什麼樣的電影？它會是另一個院線版？那麼將近兩百位參與當中的演員的版稅該由誰來付？它在許多方面都絕對是個麻煩。它在 IMDB 電影網站上會有另一個頁面嗎？這些細節都會對財務等方面造成巨大影響，也因此它才會如此複雜又艱鉅。」

儘管《正義聯盟》以導演剪輯版的姿勢再度上映的程序極為複雜且艱難，克雷.艾諾斯表示如果華納兄弟影業可以從中看到商機的話，粉絲的願望或許就會實現了：

「我的觀點就是，商業利益讓一切變得極度複雜且艱鉅。因此，如果他們認為會有客觀的票房成績的話，他們就會想出辦法來。外頭或許有個將近完成的版本，再投入個二或三千萬，你或許會看到幾億回來。這是個很艱難的決定，這可不像那種『嘿，把它上傳到 YOUTUBE 啊！』，它會造成巨大的財務影響，也讓我無法對此保持樂觀態度。雖然我依然想要保持樂觀，當然我也希望看到它問世。」

同時，艾諾斯也分享了自己認為想看到《正義聯盟》施耐德剪輯版的粉絲可以採取的最理想方法：

「支持那些持有同樣價值觀的電影。想像一個一心只想要看到導演埋頭苦幹的電影，而且分配系統也尊重這樣的願景的市場⋯⋯如果世界開始朝著這個方向邁進，AT&T (美國電信巨擘，華納母公司) 總有一天會甦醒，並且意識到『你知道嗎？我們過去正好有那麼一部作品。』」

最後，艾諾斯在節目的尾聲呼籲粉絲們不要停止《正義聯盟》導演剪輯版的連署運動，並且對本片遭到的對待給予看法：

「不要放棄，這個標籤必須被保存下來，它應該有所象徵，不僅是無法磨滅的傷痛，而是對表現傑出且具有獨特風格的電影的共同呼聲。總之，我或許是在白費口舌。」

「這說起來確實是很讓人感到難受，因為我朋友的電影就這樣被篡改了。顯然地，DC擴展宇宙目前正在往嶄新的方向發展。」

克雷.艾諾斯在本次訪談的觀點較為著重於「《正義聯盟》導演剪輯版於院線重新上映」，而此版本目前最有可能的公開形式仍為「家用版釋出」。因此，有興趣的讀者可以關注導演扎克.施耐德在今年03月底舉辦的導演剪輯版放映公益活動是否會透漏什麼最新訊息吧！

(這是本站和DC宇宙瞭望台首度聯合撰寫的文章，希望各位讀者可以多多關注此專頁，也盼我們在未來擁有更多的合作機會。)

無可能再係院線上映架啦 WB醒目就擺係DCU channel

今晚好似仲有suckman碟三分鐘trailer

Shazam 片長幾長？

拎住batman公仔黎fing

2hr3min好似

睇左
個三分鐘係沙讚試能力

Link呢？

微博好似有

不過我係fb 美漫聯盟到睇

In 2016, Warner Bros. announced the Oscar winner would not only reprise his role as the superhero in a new standalone project, but that he would also write and direct it. He has since dropped out from the movie altogether.

The 46-year-old actor recently told IGN in an interviewthis link opens in a new tab that he was “never happy” with his script for the action film.

“That was part of the problem,” Affleck told IGN. “We worked on the script, I was trying to figure out how to crack it, and I was never happy enough with it where I thought it was worth going out and making it because I just didn’t want to do a version that I wasn’t really excited by, so I still don’t know.”

有所羅門的智慧都俾fd笑鳩佢蠢

有集Justice League動畫就係Shazam俾人踢爆原來係細路嚟，跟住Shazam反駁話自己有所羅門嘅智慧，點知俾人寸有所羅門嘅智慧唔代表成熟，結果俾人踢咗出Justice League

DC近年根本唔care佢本身個設定

JL咁多主角就只可以120mins

咁真係兩樣野黎
識個fd學歷幾高下但成日俾人呃,成熟係靠親身經歷領悟

係近年DC懶，整走咗Wisdom of Solomon姐
以前Billy變Captain Marvel之後成個人會成熟咗，Billy唔完全等於Captain Marvel
宜家就改到Billy同Shazam兩個人冇分別

同一個人呢個設定好好多喎

結果咪俾人笑Wisdom of Solomon Grundy

日本仔高層

呢個tweet比較重要嘅資訊應該係上畫前兩星期就開放影評

chuck真係好有喜劇天份
有預告沙讚大部份笑位都係chuck個到

咁多嘅

Social embargo貼撚住captain marvel開

'Suicide Squad 2': Idris Elba to Replace Will Smith as Deadshot

黑塔入面好撚型

黑人換黑人？始終唔搵白人做？另外Will Smith 好似接咗新戲做大威細威老豆

真正既dawn of justice

幾時再有young justice睇

#me too

James gunn 套brightburn睇落仲正過mos
不如真係俾佢拍superman啦

都唔係james執導

超人黎既

擺明佢有份㗎啦
寫劇本仲係佢幾兄弟 導果個又係佢老死

Collider's report, which comes from sources close to the production, say that the current roster will be lead by Elba's Deadshot, and involve Harley Quinn in a limited capacity. After that, the new Suicide Squad will consist of Ratcatcher, King Shark, Poka-Dot Man, and Peacemaker.

According to the report, Ratcatcher will be a gender-swapped version of the DC Comics character, replacing Otis Flannegan with a woman in the role. In addition to her ability to control rats, this character will also have an affinity for poisonous gas.

While all of these characters are intriguing for the big screen, the most head-turning bit of news comes with the description for Peacemaker. Apparently Gunn is keen on getting Dave Bautista for this role, after casting him as Drax in Marvel's Guardians of the Galaxy movies. After Gunn was fired at Disney, Bautista was instantly the biggest advocate for the director, so it's no surprise that the duo are hoping to work together again.

king shark 回力標呢 波點人

睇下占士根點玩呢手牌好期待波點人

唔睇好James Gunn

why

shazam review好似幾好

羞恥play

性轉Ratcatcher ... 女人玩老鼠,好反差
影射迪士尼??
會唔會有隻鼠起埋名,長期跟身,倉鼠就好
做到Groot 咁吉祥物咁

SHAZAM!

WB真係任佢玩
34線角色

長左7mins

zack d構圖真係好屈

My soul, that is what you have taken from me!

wb ceo性醜聞，道歉信都出埋應該就嚟收皮

快d收皮啦
近排咁多DC資訊流出 應該係幫呢單野轉移視線

佢唔落台都就退休啦

應該好多dc fans想佢收工

電影：唔拍Superman 走去拍Supergirl
電視：套劇叫Supergirl走去拍Superman

正路野永遠唔做 專做柒野

dc 勁係勁左呢d野

炒啦屌

水淨鵝飛幫大家推下

換左bgm好睇幾多

Batman 制服好七八十年代，但Robin 件衫就九十年代，有少少違和感

Robin件衫係Damian嗰件

就咁睇以為第三代嗰件

大陸trailer仲好睇過trailer2

直接入場睇 試能力嗰條都唔睇

仲有20日

但呢條真係好過上條好多

忍手 我應該知邊條 好多人都po咗

新Deathstroke已cast

下又cast

Titans season 2 DCEU應該唔會出了

Warner Bros. Reportedly Planning A Justice Society Of America Movie

係咁推啲二線

啲group多到

Dcu嗰堆劇應該係dc新親生仔
口碑又唔錯,因為dcu只係美國用得,引到netflix課金

Titans doom patrol s1都未上已經續s2

又話想食埋cw個constantine

哪兒來的錢

WB宜家好有錢下後面有條大水喉
不過dcu好快執笠或者同wb個個合併
或者一個價錢睇哂兩個streaming service
WB其中一樣最值錢既就係DC AT&T唔會放過
成個dcu似係黎試水溫

所以成日見到出面有人見到米奇老鼠收購Fox，就話之後隨時買埋DC，真係笑到費事

佢哋可能淨睇影視市場
At&t唔計wb都大過Disney好多下

excuse me what the fuck

迪士尼又請返占士巾?

ss2照拍 跟住拍gotg2

3

隨時起wb 飛腳，又唔係第一次confirm完導演之後成個project cancel

隨時起飛腳

導演，演員可以兩邊走，其實唔算出奇

快d起WB飛腳啦

好似係講明搞惦SS先返去

迪士尼咁偽善

明顯搞唔撚掂

Ezra Miller自己寫埋flash劇本 預計年尾開始制作

另外matt預計今年年尾開拍Batman

重點係Morrison

幾時有batman casting

Who?

重點係睇唔睇得明

Ben

Morrison喎

話導演原本個劇本唔夠dark Ezra Miller 要搵埋Morrison一齊寫先肯拍

原本佢合約 5月到期
導演劇本咁發展落去就會recast

Morrison寫一定唔係Dark咁簡單

WB : Biggest Villain in Comic Book (Movies) History

唔熟漫畫作者 介紹下

1.Phil Lord， Chris Miller
2.Seth Grahame-Smith
3.Greg Berlanti
4.Rick Famuyiwa
5.Joby Harold
6.John Francis Daley ，Jonathan Goldstein
7.Ezra Miller，Morrison

到呢一刻我已經認為flash應該係永遠都唔會拍到

睇黎又會recast Ezra

佢拍緊怪物系列 咁樣會唔會同WB交惡影響埋果邊

好期待morri神會寫左一套冇人睇得明既Flash電影出黎
唔好易讀系列呀
睇下到時會d評論會變成點

之後個script過唔到

少d笑話都過唔到啦

Morrison啲野正常人邊度睇得明

一陣又俾人笑睇套戲都要論文分析

Morri神寫barry會唔會變左final crisis

Wb究竟會recast幾多人
成隊jl就黎散曬 見到都真係好sad
感覺黎緊十年都唔會有機會再見到jl

Aquaman ww果邊安全就夠
其他當黑歷史

M記復仇者咁收得
WB應該點都會reboot JL
不過唔同人做姐

mos bvs jl當係過去式算數啦

其實WB唔好心急出BVS，再排過上映次序已經差好遠

WW
MOS2
BVS
魚佬
閃電
JL

已經差好遠

Ray fisher

呢個就算喇

真人幾大隻, 樣又唔差幾陽光
JL 戲份有比人狂cut , 真心慘

連老爺大超都未有，佢無可能喇，定位又尷尬

依家咁搞法個人認為應該
ww1984
aquaman 2
flash 1
flash 2 flashpoint (要換既人一次過換哂佢, 之後再搞其他)

換啲唔換啲真係好撚乞人憎 一係就成隊換撚晒

放心 WW84同aquaman2一唔收得就會換人

燥咩丫，當睇漫畫換咗畫師畫囉，睇角色故事根本應該緊要過睇演員

WW84應該唔會太差卦？

[一定WOW] CW Supergirl 有Lex Luthor

認真，喺入面坐咗幾耐

我知咗好耐,
而家真係有內容 點知無人討論, 想人討論姐

我又唔知呢到多唔多人睇CW, 但又sure 一定有人睇CW, 所以咪話一定WOW

WB

WW1984唔係續集
The SS係重啟

正常人唔會諗到wb諗緊乜

上年7月已經講左1984唔係續集
WW1 Earth2
1984 Earth 1
BVS JL Prime Earth
問題解決

其實咪即係玩返以前007, Batman電影咁

完美解決左DCEU

全部都係獨立電影咪解決左

個日本仔落台 dc會唔會好過d

可能唔會再衰掛

Shazam 一分鐘內容

屌你

Shazam個鳩樣

Ig仲有三段

痴撚線

即刻鳩縮

收保護費

Chuck真係好適合做啲on9仔角色

俾人del曬了

大唔透

Deathstroke’s son is joining #DCUTITANS. Welcome @chellamanart to the @TheDCUniverse as Jericho.

又傳Ben 拍JL2 呢單太假

會拍JL2已經太假

再拍起碼五六年後，佢都老喇

佢痴撚左線

環保姐

好靚

DCU Titans Deathstroke 全家就齊人

差個grant wilson,不過cast咁多人，淨係做佢哋啲戲都成季

聽日沙讚出評分

估65-70

31首映邊度有?

Shazam MTC 79%開局

百度有人睇左
話人物描寫好好
但特技麻麻

細budget特技渣啲都無計啦

dc fans最憎嘅RT,起步評價好高

Rt真係得啖笑入場自己睇算啦 今時今日仲有人信rt既咩

屌
幾時有得買優先場飛

話事話
點解dc電影budget越黎越低
沙讚得8000萬

試水呀嘛 掂既話下集再加
費事好似JL咁

香港幾時先有得賣優先場呀，難得撞啱放假

應該美國上映頭兩日就回本

WB黎緊會捉邊個恐怖片導演黎拍DC戲
IT個個咁忙應該唔會show WB

Shazam劇透

奸角都好狠

zack好似講緊導演版既野
百度有得睇

"The original Justice League that Chris [Terrio] and I wrote, we didn't even shoot... The actual idea, the hard, hard idea, the scary idea, we never filmed because the studio was like 'That's crazy,'" Snyder said, adding that he and his collaborators were insecure because of the reaction to Batman v Superman.

"It's a long story," Snyder added. "The truth is that, the Knightmare sequence in this movie was always my idea that all of that would eventually be explained ... and that we would end up in the distance future, where Darkseid has taken over Earth and where Superman has succumbed to the Anti-Life [Equation] ... There was a few members of the Justice League that had survived in that world, that they were fighting. Batman broke a pact with Cyborg because something happened... They were working on an equation to jump Flash back to tell Bruce..."

its all over...

算九數啦，bvs都拍到屎咁仲有乜好講，Martha your mother

其實我真係唔明

呢條撚樣拍嗰三套明顯將DC推去死元兇

點解仲會有人留戀佢

佢越講自己個PLAN,越顯示佢根本無諗過PLAN DCEU,總之拍完自己幾部曲就算,其他線全部斷晒都話知佢。佢唔走繼續拍,拍完DC都係要REBOOT

PS:MOVE ON唔好再講DC啦好嗎

依家佢走左dceu呢邊都係無人plan
個宇宙仲要收埋皮 暫停發展

只要solo movie好好地拍，我係可以接受，有啲小客串仲好

wb最大嘅錯就係所托非人，先搞到當初要插手，依家要暫停，既然換咗新領導，咪比啲時間佢執上手蘇州屎囉

客串真係難d 依家好似個個都就走咁濟 shazam leak岀黎果個superman客串仲要得個身無頭

我比較想佢係plan成個宇宙既發展 而唔係一部部solo 咁同以前玩tdk三部曲無分別 jl7巨頭又唔拍 flash講左幾年都仲未開拍真係抵比人屌 黎緊5月ezra就完contract 我睇下佢到時會唔會又走啦

而家個新領導淨係想搞到獨立電影
無諗過搞宇宙啦

30,31好似有場優先場俾WB包咗場

solo搞得到，角色入到屋，第日要聯動就容易啦，而家focus solo無錯喎

應該係想似marvel netflix咁搞法？

踢走zack唔緊要 但踢走晒班演員先係問題

唔敢講，但實踐證明先team up再solo唔得，咪惟有行第條路

Zach 做得最好係3巨頭+suckman揀得好
但有啲位都係ON9，例如佢話死咗個robin 係dick同埋batfleck係咁殺人

係得casting 有作為

套shazam個superman cameo真係唔岀樣
唔岀樣既superman 你岀黎做咩 又唔係好j

Shazam 有無片尾？

啲優先場山旮旯咁遠

請問有乜戲院上？

mcl 鴨利洲，粉嶺
仲有幾間英皇

有

咁等4號算啦

大埔人表示粉嶺is ok
不過7號先睇

其實除左Marvel無人成功搞到shared universe (Star Wars迪士尼都搞死左)，所以都係算啦

真相

唔講hollywood既話 其實超人既shared universe 都幾成功

平行世界搭個Zero

冇追news 真係唔好衝出嚟柒
佢咪plan 過每個superhero拍一套單飛
但係WB太急
逼佢要玩大集結
結果WB仆街
行返ZS嘅舊路(拍單飛)

star wars同dark universe性質唔同嘅，但同樣英雄題材嘅dcplan唔好只可以講係技不如人

Fantastic Beast都爛左啦要平衡Easter egg，world build up同故事性係好難。只能話Kelvin Feggie係神

除左marvel都數唔到其他 某程度所謂既DCEU只係Zack Snyder既超人三部曲+外傳電影

bvs係衰wb cut到1999
jl點衰點講
搞到咁完全唔關zs事
無zs無而家個三巨頭

Martha

當elseworld算啦

你唔明我講咩
ww響bvs前離世一百年，搞到solo要拍前傳，又要食設定
大超人類身份死咗，變成mos2要解決嘅問題
nightwing本來話拍solo,zack就衝出嚟話bvs死嘅羅賓係dick

依家佢交代個plan,JL下一集ww同aqm都瓜咗，咁叫人地響你再下一集前拍咩，又焗拍前傳？
zack個plan,同裏面嘅設定，最大問題係太封閉，唔考慮適唔適合其他solo

講得啱，依家等如主幹廢咗，剪返啲分枝各自種

因為佢完全無諗過要好似mcu咁玩
佢淨係想好似哈利波特咁玩 完左就算 顯示到zack根本同wb無好好夾過 所以咪搞到咁囉

沙田都有優先場喇

所以我話，如果以為zack係dceu嘅kevin feige,真係不美麗的誤會

再退多一萬步講，用mos當成個universe開頭已經係on9要點nerf呢個superman先可以平衡到個故事？卡通套JL都識一開始Nerf superman，到打Darkseid先比佢出盡全力，人地n年前卡通鋪陳都好過佢

zack一開始只係想設計自己既三部曲

五部

我又唔覺用mos做開頭有問題喎 superman 係正聯核心 用佢黎做開頭好正常
同埋我真係唔覺一定要nerf先好睇 唔通要打到thor咁就好睇？ 咁多年黎mos係第一套電影show到superman 果種速度同力量
講實力平衡既話 你寫好個分工咪得 呢點我都講左好多次

robot kitchen 幾時再出 dc special

Batman

講起batman就火撚滾

條垃圾連batman唔殺人呢個基本原則都唔撚知

Batman會殺人

但唔會鳩殺

貨櫃場嗰段真係痴撚線
鳩開槍

會殺咩

佢根本無話過佢係kf

邊有話過佢話自己係
講緊以為佢會PLAN曬成個DCEU啲人

但果場打戲又真係拍得好好
講殺人既話 keaton炸曬成棟廠既人啦

我講緊Batmobile追車嗰場，炸車炸到傻咗

但其實之前d 戲嘅batman 都有殺人
Batman1989 ， The dark Knight trilogy

殺唔少啦
不過BvS, JL個Batman出任務都仲飲酒
揸架Batmobile鳩射
又鳩下鳩下帶Doomsday去Gotham

佢帶doomsday 去gotham 有原因嘅，果個碼頭係荒廢咗 同埋支矛係果到

利申 ：好鍾意呢個batman ，係一個墮落同老 batman ，會破戒殺人 Alfred 都話 turns good man cruel

本身佢地已經喺個廢場打緊
單獨返去攞矛唔係合理啲咩，轉場有咁多variables

講起支矛，對住全世界最快嘅男人，全地球最強偵探頭腦居然諗住用支矛可以吉到佢拎粒石整子彈啦on9仔

一開始咪射咗Superman兩彈

btw聖經元素

咁最後真係打贏左

有鬼佬都講過Synder係理解故事係好有問題。超人應該代表希望，Batman代表正義，WW代表愛，仆你個街BVs入面超人黑口黑面，Batman打超人係為左私怨，WW就閉關一百年就算佢嘅vision實現到都只會係爛故事

粒石好難加工做子彈 佢整支矛都整到咁嘅樣

佢想講superman 係現實岀現會係點呀嘛
咁現實有superman 既話 應該都真係會係bvs果種反應 日日比地球人鬧 又點會笑得岀呢我幾中意佢呢種寫法 但batman 同superman 開戰個理由我覺得可以再寫好d 尢其batman 竟然無查過superman 個身份

但整體上我幾中意bvs果種feel

Snyder credits Terrio with zeroing in on the shared names belonging to their respective mothers, then used to stir Batman into realizing Superman is a mother’s son.

“And it was actually Chris who told me, he goes, ‘You know, just saying... is it weird that they both, their mothers have the same name?’ I was like, ‘That’s crazy! Is that true? That is true,’” Snyder said to laughs. “And so that’s kind of how the conversation started, it’s as simple as that ... So that’s kind of how it started, and then we started to talk about how it could work, and if it was Lois (Amy Adams) that said it, maybe it’s better, it’s that kind of thing. Look, it’s a mythological construct, I have no problem with that part of it.”

咁多zack fans撐martha撐咁耐，結果佢一開始連兩個老母同名都唔知

一開波已有講 "當人類遇上superman " 已係MOS 事件
人類會懼怕佢真係好合理
呢個版本的超人,私底下會偷衫,比人激嬲會打爆人架車, 必要時會殺人
比無人機監察,會打爆晒佢地, 其實好貼地(觀眾視角)
係差左個PR, 多D 笑,先咁多仇恨值
不過都無差,地球有一個咁勁外星人,真係咩言論都會出現反佢,
同LEX 一定搞事搞臭超人

新dc兩大巨頭

JL Snyder Cut Runtime 214mins

最近個心口位好撚痛，怕時日無多

但係睇嚟有生之年都應該睇唔到佢出世

應該唔會出

相信出都只會俾人屌多2錢重

最多應該會好似Richard Donner嘅Superman續集咁
隔咗幾十年先出得返

星期六優先場已買飛

我等戲院買一送一優惠
睇完報告下

外國似乎評價唔錯，當笑片睇應該ok

沙田

我响九龍區

除了所謂的「瑪莎梗」之外，本.阿弗萊克 (Ben Affleck) 飾演的「蝙蝠俠」布魯斯.韋恩 (Bruce Wayne, Batman) 在《蝙蝠俠大戰超人: 正義黎明》打破漫畫原著中的不殺人原則絕對是全片最受爭議的地方，而且導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 日前在本片的導演剪輯版放映公益活動中的解釋，讓這個話題再度被粉絲們搬上檯面。

導演如此說道:「有人來告訴我『蝙蝠俠殺人啦！』，而我的反應是『操，認真的嗎？該他媽的醒了！』我想這就是一旦你在這部電影失去了純真之後，你來告訴我一些像是『我的超級英雄才不會做出這樣的事。』，我心想『你認真的嗎？』我他媽就向往這方向發展。抱著『我的超級英雄是純潔的、我的超級英雄不會欺騙美國、我的超級英雄不會貪污』這個觀點是很酷，但你根本是活在一個他媽的夢幻世界。」

「從漫畫的角度來看，我對此 100% 沒有任何意見，而且我也很愛超人和蝙蝠俠，但是就和阿蘭.穆爾 (Alan Moore) 厭倦了一樣，『嗯，才不是這樣的。』很顯然地，這就是個回應。」

[我通常不會直接把自己對文章的想法寫在底下，但是當我這樣做時⋯⋯我想是代誌大條了！對於本.阿弗萊克飾演的蝙蝠俠在片中打破不殺人原則的爭議，我一直都有兩個疑問：

一，麥可.基頓 (Michael Keaton) 和克里斯蒂.貝爾 (Christian Bale) 版本的蝙蝠俠也同樣有殺過人，我記得前者在《蝙蝠俠歸來》還把炸彈塞進混混的褲襠裡，為什麼就只有阿弗萊克的蝙蝠俠殺人被放大來討論？

二，阿弗萊克版本的蝙蝠俠的人設顯然和基頓、貝爾處於顛峰時期或剛出道的蝙蝠俠有很大的出入，就如蝙蝠俠在片中說罪犯像永遠也除不完的雜草一樣，而且甚至可以說他堅守了二十年的原則還間接害死羅賓，所以蝙蝠俠或許就是因為這樣而開始認為殺死罪犯才是讓哥譚市取得和平的唯一辦法。]

講多錯多

佢講得啱，無道德掙扎地死人唔係黑暗/現實，係幼稚

To them, you're like a freak like me.
BATMAN 同小丑唯一分別
殺人 VS 不殺人,同面具唔同.

「有人會跟我說，『天啊！蝙蝠俠殺人了！』，而我心想，『靠，認真嗎？醒醒吧！』，這就是一旦你在這部電影失去了純真然後來跟我說一些像是『我的超級英雄不會這麼做』這種話時的反應。我心想，『你是認真的嗎？我就是想往這個方向發展啊！』，你們懂我意思嗎？抱著『我的超級英雄很純潔、我的超級英雄不會欺騙美國、我的超級英雄不會貪污、我的超級英雄沒有犯下任何暴行』這樣的觀點都很好，但你只是活在一個該死的夢想世界裡。那些很棒的事情就像神話一般，我對此也 100% 沒有意見，順道一提，我最喜歡的角色是蝙蝠俠跟超人，但同樣地就像艾倫摩爾（Alan Moore）厭倦了的那樣，『不，他們會做這樣的事。』，很明顯的這就是一個回應。」

所以咪俾人屌囉

superhero 殺人其實係睇殺嗰下為乜, 同係咪必要

做跟車送貨實Q都要比機槍掃

揸架貨車路過都要死

sor9ry係運油車

殺殺殺

其實望落唔差既

ss2有回力標

究竟算唔算reboot㗎

我估 用上集啲人不過當從新嚟過 再換埋新成員

呢個好失望 如果出樣個效果會好好多

暗示Henry 就走

佢其實都痴痴地

應該係因為無續約 另外無左個DC片頭

Dc片頭都無

唔講都唔覺

冇咗段哂冷動畫仔姐

會唔會因為係new line 拍,所以無片頭

可能new line就拍2-3線hero 少budget 試水溫 無得用片頭
wb自己就拍一線 高budget大cast

連dc片頭都無埋 d人會唔會以為唔係dc戲黎

咁仲有DC logo嘅

有無人覺得stargirl張相好似porn 版ca

Shazam 冇劇透感想：以hero origin 嚟講算合格有餘，前段得到能力之後幾好笑，中後段算麻麻。唔知係咪成本關係，七大罪cg有少少假，主角同寄養家庭其他五個casting 唔錯，起碼性格算鮮明。
戲入面抽水自嘲其他DC 英雄嘅地方唔少，抽得最甘係Batman

暫時心得，可以一看

仲有Aquaman sucks

係，漏咗講Aquaman，仲有因為響費城嘅關係，抽埋Ricky 水

下，即係暗示唔係DC主線

Rocky

BOP

joker

似係 但唔肯定係咪Jared Leto

但leto拍緊sony套吸血鬼 點染個頭

CGI

咩黎???

Pennyworth 管家俠

stunt?

Matt Reeve Batman Logo...

好撚期待Matt Reeve執導既batman

其實 有無人覺得DC BATMAN 同埋shazam 個膊頭位好怪 太大舊 但超人個件又好正常

又拍後生batman, 唔睇好

屌你粉嶺都咁爆

同batfleck個個一樣

Batfleck 既前傳呀嘛

我又覺得無依條友講到咁完美
但係起源黎講算係咁

係咪因為henry cavill真肌肉，其他兩個加咗嘢

導演在會後的海報簽名活動中證實俗稱為《正義聯盟》史奈德剪輯版 (Justice League: Snyder Cut) 的確存在，但是本片的放映權仍由華納兄弟影業持有：

「我唯一能說的是，這剪輯版確實存在，我早已經完成了。我手頭上正有一份，我有很多版本，我相當樂見看到它釋出，所以這就取決於他們了。」

雖然已經同zack原本既劇本唔同
但都好想睇zack導演版既jl
華納求下你放出黎啦

兩個字： MOVE ON

但既然zack版本都已經整好
放出黎益下我地d fans

死唔斷氣 算吧啦 就算睇到zack個版本 d cg都一定好差 一係就cut哂gc未完成既段落 一岩一忽到時又話WB唔比錢佢搞

Zack好怨婦feel

ZACK都講埋跟住落去條橋係點，睇咗當了咗件心事算啦
真心支持佢，叫佢專心拍新戲好過

其實對佢講既後續故事無興趣 只係想睇風格一致既JL 亦認為DC已經無佢角色 但又唔好抺殺晒佢創造既一切

係 本身以為中途就轉導演
所以都無諗過有zack版
但而家zack親口確認有 一早整好 所以點都想睇一睇
而且有暗示jl zack版片長係214分鐘
利申 仲未買jl 藍光 一直期望會出

Nolan

???

純屬感覺佢只想造神成就自己三部曲
冇為dceu 長遠plan過

wb一開始就行錯咗 佢係似Harry Potter嗰種故事模式 條故事線一早plan曬 所以加嘢就只可以變前傳 但mcu嗰種係大體上設定好 其他嘢可以改 可以改到岀Civil war都得 同marvel嗰種其實係2樣嘢嚟

一開始zack個vision同wb根本有太大落差，再者Zack都唔會講故事，搞壞DCEU個責任根本大部分在於WB。

另外Zack以後都係專心拍改篇故事好啲

如果唔係april fool ,真係超期待

柒左 但佢真係有個project同WB搞緊

呢個知，總之nolan啲戲都係必睇㗎啦

證明Final Fight都好多係Joss補拍

有超人出場基本都係joss拍
姐係套戲final battle全部都係joss拍

佢講過唔拍英雄片

Aqua藍光出左？

出左幾日啦

點都買4k版
聽講畫面音質都係超水準

首先，你部機…

跟住，你條線...

Aquaman係假4k喎 拍果時得2k將佢整大做4k

不過d畫面真係好正

唯唯好熟DC野

唯Dog係華納dc部門做 不過仇恨公司

睇封面就知買隻啦

口味唔同又話人狗 我都嗌你贊仔唔係贊狗啦

係味出左black Adam 個人電影再出Shazam 2

sorry囉 我錯囉

如果出有鬚版JL我想睇，應該笑到仆街

出先算

認真我睇沙讚睇到好失望
明明個導演ok 下
有睇之前作品

Shazam 買左4月5日早場

我都覺 少少失望

星期四放學去睇Shazam

我都以為會好好睇，見平時睇晒嗰啲影評都話OK

所以RT真係好唔可信

中上啦

星期四Imax

我都已經唔係信RT架喇

Joker Teaser trailer tomorrow

海報

我都覺得ok,唔好諗住要睇咩史詩感電影會好啲

Director Patty Jenkins said that Diana is “now at her full powers” in 1984

【2019年影視行業大會，華納專場消息，僅拿DC方面的片段消息】

【神奇女俠1984】華納放了一個短片，展示了豹女在一個80年代的購物中心中的行動場景。

【猛禽小隊】也是放出了一個短片，根據推特上的反應似乎不錯。 羅比確認哈莉起初並非猛禽小隊成員。 TheWrap記者稱人物看起來是amazing（真香？ ）
片段描述：花絮看到他們在一個爆炸性的環境中拍攝。 哈利掛在車上，同時在它後面滾動。 黑面具用槍瞄準。 五人組女人走向鏡頭，類似于星際異攻隊的第一部預告片。
另外，記者称赞猛禽小队里女性形象的性感，以及画面黑暗但是引人注目。；同時間也有部分記者確認卡桑德拉該隱是故事的核心與領導。

【小丑】首款預告放出，推特上有著廣泛的討論，稱讚電影的畫面風格，以及鳳凰對於小丑的詮釋。 幾個人不約而同提到小丑的笑聲真實而令人心碎。 不久將會網路釋出。

小丑今日出前導預告

導演稱呢套小丑為悲劇
應該係最黑暗既dc電影

imax
巴打真心fans

唔知佢係拍邊一個joker 起源

估計係killing joke

應該有好大部分係原創，有傳係講佢搞政治

輕輕鬆鬆兩粒鐘ok啦，我鍾意佢啲sad位營造得幾好幾自然，對家啲感動位我成日覺得太堆砌

劇集同電影

啲friends買咗飛，冇辦法

親生父母慘變plot device

就係唔中意真老母出得太少

Gotham個個做得好好啵

造型差

Ok la 演技同個角色搭救
佢跌左落個化學池到呢個樣算幾現實

係咪仲係個個後生仔做
條友演技超好
不過淨係睇左頭三季

係 不過呢個係佢呀哥黎 唔係jerome

"Wonder Woman jumps across a street," Davis says of the footage. "Diana is now at her full powers," Wonder Woman 84 director Patty Jenkins says in the sizzle reel.

"Diana walks in front of the Washington Monument cuddling with Steve Trevor," Davis continues. "She whips her lasso in a mall. Her colleague becomes her nemesis in the form of Cheetah. It ends with a shot of her jetting down a street at super speed."

重要等到幾時先有野睇下

唔似superhero/villain movie

望落ok

嗰細路好似係Bruce

小丑預告睇落唔錯喎

最期待既dc電影

出面無po, youtube 好少reaction

出面有人po咗

對DC trailer 水準絕對有信心一d都唔會失望

Trailer 1流 套戲9流流

Batman Forever, Batman & Robin

買三送一？

推推先

呢幾個演員，應該前途無可限量

Freddie肯定會

想當年suicide squad trailer 都好正
配埋bo rhap

係，好搶鏡

The fucking JUSTICE LEAGUE

BREAKING NEWS!!!
IDRIS ELBA ISN’T DEADSHOT:

Though the next installment in the “Suicide Squad” franchise is moving full-steam ahead with the addition of Idris Elba to the team, the movie will now move forward without one of its main characters.

Though it was previously reported that Elba would be replacing Will Smith as Deadshot in the new pic, sources now tell Variety that all parties including director James Gunn have decided to move on from the Deadshot character, with Elba playing a new character in “The Suicide Squad.”

CHANCES OF BEING TRUE: High. Variety is a reputable source with a proven history with things like this. WB has declined to comment so far, so this isn’t official until we get an official word.

出面亂到呢

假膠，引戰，好多人別有用心，希望過埋今年情況好啲

新post叫咩名好

DisContinued Extended Universe

Dis Continued Expendable Universe

Delayed and Cancelled Expendable non-Universe

新post係dceu綜合定dc綜合？

叫深度黑暗派收檔 戀母派全面進場

唔撚係gwa

on撚柒鳩

好似有漫畫係用呢條橋

出面七國咁亂個個po都喺度互相攻擊係咩玩法

A4已經二刷飛已買

邊合理呀，先唔講佢係名人難改身份，改咗都唔會無啦啦同人結埋婚掛，好彩無用呢條橋，應該會比fans屌到反艇

究竟有幾多套衫？

Stop making Harley Quinn a good guy

漫畫條橋好似係else world，唔係正史，正片用呢條橋肯定死得仲慘

Hero

13年April Fool's黎

原來係咁，似乎我記錯，多謝指正

WB其實ban左佢好多橋

呢啲抵ban啦

重溫當年Man of steel teaser trailer又係好好J

JL 第一條trailer都好好J

JL vs Fatal Five個劇情

Star Boy出黎死

[url][DC綜合#8] Delayed and Cancelled Expendable non-Universe

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推埋佢